通識改革 : 國教就國教喇, 扮嘜野叫「公民與國家科」

2012年河童做得arm
借屍還魂

邊個重會選收此科,
讀就比人洗腦, 同只有合格或唔合格

必修呀
個個都要讀呀
唔係點令學生完全洗腦呀?

改革後係選收科, 入U唔計分

唔駛修,drop咗佢

做強國公民只有義務沒有權利

必修pass or fail喎師兄

又柒又老土，不嬲係成個大陸人唯一共通，有著數時就乜都無問題，無著數時就成個八婆咁亂咁作大鬧人

唔合格唔比中國藉？